點解主客場對一隊波有好大影響

🤔🤔

實力差唔多咪有影響
起碼熟大細，草質，同埋人多

如果實力有距離 根本冇分別
例如好似香港咁撚廢
就算主場，對巴西都係會輸

熟個場差好遠
特別對於射同斬波果時

舟車勞頓點都有影響

仲有主場氣勢 主場球員心態強左

坐飛機同時差
去客場點都會就住就住
如果有d球隊成日互相交手根本就唔會有主客場優勢 因為大家都熟悉個場 咁就係睇實力
正如曼城打摩洛哥咁 佢地唔係成日交手 所以報紙佬點都係睇高摩洛哥一線

個場劃線都可以闊啲窄啲啦
利申:fm場地管理員 成日畫到個場有幾細得幾細

旺角地獄主場唔計觀眾

我記得有做過大型 empirical research

話平均計職業尼講，主客分别不大

但主場雞影響好大

換句話講，如果你主場係冇觀眾，營造唔到壓力俾個 ref

咁會冇咗主場威力

好難講，巴西咁撚垃圾

True, 宜家隊巴西，元朗都贏到

但主場優勢最緊要就係呢樣野
仲有個場大細個D其實真係冇影響咩

大細實有影響 斬波力度角度 又要就過 實會差啲

剩喺講草地管理 都有排講

學界d3都贏啦

有
你見之前巴塞成日屌鳩人地球場d草

幾萬人同你打氣
同幾萬人屌9 你
已經好大分別啦

唔講仲以為敗主場對阿有主場雞

薯仔田

因為
你主場呀，咁你咪講哂佢囉

你熟識果場大細對長傳都會準啲

主場係自己地方踢，心理上都安心同定d啦

仲要大部份人都係同自己加油，士氣都係一個關鍵